想搵人做我嘅tg buddy

現實世界冇乜朋友 成日好多野想同人講同人傾計 但只可以屈埋係心入面
有冇人可以同我做tg朋友 有事冇事都可以搵我or陪我傾計 當我係你現實世界識得嘅朋友咁......
我興趣係鐘意音樂（聽鋼琴同人地唱歌），會玩手機game，鐘意食好嘢，睇戲.......
希望可以搵個會耐心同埋可以主動成日同我傾計嘅人
男女都可以 乜都可以傾 最好年紀相若（18-20）真係會當我好好朋友咁成日傾計搵我

注意：唔會show樣 唔錄音

ok come

hugo1991

留名 搵我

絲？

巴

搵到未？good luck

希望你搵到啱傾

P

Come

係度傾咪算囉

Spsp